建制派內部民調 : 建制派支持度已下滑至三成

專訪新民黨前政策總裁袁彌昌：建制派將面對「毀滅式打擊」
「我在特首選舉後有一個寄望，希望將建制派拉去更加中間，中間一點對他們來說沒有壞處的，又可以讓多些人喜歡你。」兩年後，袁彌昌已辭退建制派的工作，擺在他面前的，是全面管治權、林鄭專橫和建制派淪為「撳掣」機器這三座大山。

端傳媒記者 彭嘉林 發自香港 2019-08-28
.........

.袁彌昌披露，建制派7月的內部民調顯示，建制派支持度由此前的接近五成，下滑至三成，甚至更低，「（這個下滑）是很恐怖的，對任何政黨和政團來說都是毀滅性的打擊。

唔怪得葉劉發爛渣

3成未夠,我地要令班垃圾得番1成或者0.5成

三成咁撚少

仲要係七月

唔可以俾佢地翻身！！

我覺得政府會出一啲手段
令保皇唔好大敗

大部分人都支持「極端少數暴力分子」

*唔會

點解仲有三成咁撚多 唔該大家努力啲 等佢地得0.3成就差唔多

搶哂佢啲福利
等廢老冇得拎著數

點解仲有三成?

一日仲有功能組別 老人院 掌心雷 種票 佢哋都可以控制議會㗎喇 有咩好驚

要持續打擊班賣港奶共陷家鏟

有計 DQ對手 自動當選

好多人支持你地架
個民調錯哂

仲有三成

仲有死硬派

大敗再講

仲有三成?

去到選舉 政府到時做假票
好似之前俄羅斯咁
今時今日 佢地仲要會同你公平選舉咩?

831

三成也是太多
唔好俾佢停 目標是0

吻合藍屍所講

香港7成暴徒 , 2成港豬 , 1成愛國

滅黨後首先清算假學歷賤畜

唔好意思
借個位黎

香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

我地仲可以用香港隊名義踢國際賽係因為我地同中國足協係完全分開運作
有自己既地方聯賽
如果可以既話
希望咁多位可以多多支持香港超級足球聯賽
因為香港足總成日話港超無出路
要返中國聯賽/大灣區聯賽

唔好鬆懈，港共大把手段

7月

區議會會點？衰過03年

我係唔會放鬆打擊保皇黨，
見到保皇區議員要質品佢

究竟建制派議員支唔支持緊急法？

其實各黨團同組織可唔可以多d搞放映會

大家唔好咁天真啦
鐵票唔會有民調架

我地唔可以太樂觀

7月有3成
8月呢

政府今時今日嘅手段，難保區議會選舉會公平公正，跌幾多都冇分別

唔撚係啊
仲有三成

你真係唔覺得自己煩撚到仆街？而家share新聞有罪？
我都係P牌仔 但係你呢件P牌垃圾對呢場運動做過乜貢獻？

你太睇小啲三毛。

已經有部公公婆婆佢地呃唔到

話說呀婆諗住去果啲撐警會 （佢唔識 淨係跟朋友）

之後我老母問佢去邊 即刻唔比佢去

根本爆當年都未種票當然輸到96

推

葉劉自己區議d腳冇晒

建制等收皮 區選！

其實有d公公婆婆係泛民死忠

到時大把「義工」幫佢哋手擺街站

瘋狂DQ

泛民死忠+呃不到的公公婆婆 加埋年輕人大量登記

建制贏既機會......

緊急！！快！全民文宣！ 831遮打見 91 揸春袋 92+93 大三罷

831 遮打見
91 揸春袋
92+93 大三罷

所以咪話要識玩，你要扮愛國愛港其實唔難

點解我覺得一d 都唔出奇

咁撚少 屌

仲有三成？

民陣雙普選遊行

手足到時見

整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

俾多佢

放d 防暴守票站

居然仲有三成？

麻包袋要正式成爲下一個行動

民建聯靠用小恩小惠呃啊婆啊伯
佢地根本唔知自己投緊咩人

光復香港

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

DQ哂，你仲有得揀？

但講真地區泛民真係一般，07年大敗係有原因

仲有3成支持咁多?!!!!

仲有三成呀diu

點解仲有三成

今次選舉中共有機會使橫手改票數都唔出奇 建制今次真係危唔係講少 過唔到半數有機會

內部民調即係已經搵哂d藍絲做媒但都得咁低支持率？

阿爺咪課多啲錢落黎
本身非建制都係多人
係唔夠團結啫
利申：淡友

愛國愛港
無話要愛黨喎

我哋都好愛我哋國家的
希望可以透過今次事件建立民主中國

一票不投民賤聯

d老野未死曬，佢地見有野派就投，蠢過港豬，都唔知點解可以有呢類人生存到

政府誠信破產仲有人信個選舉?

選舉做假 唔難

你計漏咗新腥講人

好多仲係未夠18歲 真香港人始終仲佔大多數！

一定要cut 150!

要多Ｄ宣傳建制係牆邊草，唔敢公開撐警既政棍

係時候消滅保皇黨

屌啦 掌心雷 都未計
佢地唔做民調架

仲有政府全力 DQ 呢

係下跌至
應該係三成咁撚多

仲有三成應該知足啦
咁撚on9, 有人支持都已經天無眼
成班垃圾廢老

唔好俾位人入,票做緊要（如果呢仗輸）

由五成去到三成係好誇張既一件事，而且事件仲不斷發酵，照而家走勢去到投嗰日真係得返一兩成唔奇，加上各種反對自動當選同泛民趕盡殺絕，議席基本上唔使再諗。權貴派完全無得反擊，佢哋最大既敵人唔係泛民而係特區政府

將班保蝗黨殺到片甲不留

要DQ有DQ
要鐵票有鐵票

除非果二百萬全部成年人都百份百有投票踢走送中派

否則送中派最多都只係失去一兩個區沙田區或者深水埗區議會壟斷權。

咁多鐵票又咁叻配票，支持度低一樣照贏

瘋狂DQ必暴動

真 放晒風到時種票就贏到開巷

咁都仲有三成
香港民智實在有待開發

往。死。裡。打

拉埋老婆退黨

接近五成，真係忠實

11月準備食屎啦班仆街

建制派仲唔倒戈唔通想搏一國一制做政協？

死仆街仆街死

有撚用咩，建制泛民加埋只係佔傳統議席4成。應該集中攻功能組別。

其實以往投票都會有軍裝狗巡票站
但今次實會加強
因為到時票站附近都幾肯定大家會瘋狂叫口號

3成？ 2成都比多佢

全面普選，俾多些廢老！

〔過牆梯〕淆底唔敢入機場既同我入黎

我覺得會係假選票

今次可能連泛民都DQ
因為佢地冇同本土派割席
另外實搵一堆變節狗介票

仲有3成即係我地推得唔夠大力啦

仲有3成？

收佢檔

抵撚死
呢班人渣完全無為香港市民做好事
只懂出賣港人
政治暴力對待香港人

袁彌明阿哥

on L 9

仲有三成！？

換票箱

但明年立法會選舉前，大家就會見到瘋狂種票嘅情況

吊打建制

佢地點都要留d反對派扮民主，最大機會換票箱

但我樓下個泛民區議員唔見左
禮義廉日日蛇齋餅 同廢老好friend

11月24日 唔好去旅行!!!
去投票!!!

又出口術叫人投票/令黃營放下戒心

香港竟然有3成人係白痴
要買多兩成票，睇黎維穩費開支又激增... 大陸咁窮都唔知仲有冇錢買

建制派會出陰招，例如種票造票，控制選舉事務處

大家切忌輕敵
首先民調一定有偏差, 唔會百份百準
就好似美國總統選舉之前既民調
數據上係希拉莉訓係度都贏
但實制上係特朗普勝
其中一個原因係好多特朗普支持者唔會公開講
但投票果一刻就會去投特朗普
香港班藍絲亦可能係咁

第二亦係最重要既一點係
保皇既種票手段已做到爈火純青
隨時無啦啦多左一批隱形選民全投保皇
將我地既優勢降低
我地除左要積極監察, 以防上述情況出現之外
亦要作最壞打算
出盡力叫大家一齊出黎投票
踢走保皇
否則結果未必如大家所願

點樣可以對付老人院票？

利申 老豆老母冇咁老

七月幾時先

呢D消息唔係應該會吸引多D反建制派人士出黎投票咩?

有希望, 投票率先會高.
無希望, 大家留係屋企等焦土

建制害左香港人咁多年
而加先跌至3成
呢個懲罰已經好輕啦
希望今次11月同出年可以一野打沉佢地

冇會員睇唔到講咩

選舉事務處，選舉主任全部係政府嘅人，必要時咪造假囉，到時仲可以話沉默的大多數係反對勇武抗爭所以投建制
根本唔用DQ都夠玩

有三成人係白痴，呢個係事實，一黎班老野咩都唔識
二黎醒又有能力既一早走曬

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

借位，不屈服，不妥協，831約定各位手足，誓要衝破300萬人

{{袁彌昌披露，建制派7月的內部民調顯示，建制派支持度由此前的接近五成，下滑至三成，甚至更低，「（這個下滑）是很恐怖的，對任何政黨和政團來說都是毀滅性的打擊。}}

R funding 正式啟動

垃圾

想做舉手機器做得咁開心

正常啊
班黑警咁搞班街坊

仲有3成

請保持危機感
唔好再打飛機
思考如何反制
勿再自視過高
脫離同溫層
打輿論戰，最忌低估敵人。

仲未計有手足玩野

特首又無我做
而家仲要燒到我個頭

係時候要清算呢班仆街

種票已經有喇
今朝已經睇到禮義廉擺街站扮咨詢會，各區有心選區議員既就快啲出聲喇，咪撚到選前一個月先黎做

竟然仲有三成on9仔

好想快D到選舉見證保皇仆直

但又估到支共會不斷使橫手

民意低有乜所謂，DQ唒非建制咪得囉

點解班黑社會仲有三成

俄羅斯本來不斷以fake news分化反對派

後來fake news漸漸失效， 就玩DQ

人哋又種票，又鐵票，衰極都唔會太衰

民調根本唔可靠

泛民有冇機會攞到八成選區

叫佢睇住自己老婆先啦..癲雞咁

選舉多番老人院
最後都係64比

大家唔好輕敵

屌
有種票加支那辦配票
驚西咩

班黑社會保皇黨咁都仲有3成

肯定會DQ一堆人，準備定一堆真素人，再合埋眼投保皇對家

民主派在今年「單議席單票制」的區議會選舉，或許有些優勢。 但明年「比例代表制」的立法會選舉，民主派就未必佔優。

別掉以輕心！

一定瘋狂DQ非建制候選人

老人院要坐巴士去投票
如果佢係路放tg 會點

禮義廉jetso！

唔好再打飛機
藍絲人數一樣多緊
行動都升級緊

唔知佢點內部問喇, 不過3成都係保守, 入面唔知幾多係鳩嗡支持, 仲要加埋7月個數唔知係7月幾, 唔肯定721仲有冇影響, 而且之後TKO/爆眼/新屋領/北區醫院仲對個數有幾多影響, 分分鐘依家跌到少於2成

種票應該點拆

DQ即暴動

452都填滿人就好難操作
佢冇可能種到幾十萬票

林鄭民調可作參考

希望大家嘅心態係：
無論有咩新聞/消息/民調都要走出嚟投票

投票真係0成本，仲未講呢個係公民責任

對家全部係自己人，點會咁易比你扮到

今晚各區放映會地點同時間 1830-2430 《凜冬烈火：烏克蘭為自由而戰》遍地開花放映會

多謝妹妹

同意

比例代表制下，
佢哋點都拎到議席，
係少左d姐，
仲有功能組別，
驚閪咩

推爆

區選反而易種

到時DQ埋民主黨同公民黨，話佢地搞顏色革命違反基本法
有人出嚟示威就搵防暴警察鎮壓

唔好諗住選舉可以解決問題，亦唔好以為對家冇諗過選舉

DQ晒可能兩成都冇

屌，仲有三成

今時今日呢個局面，佢地自己一手造成㗎喎

仲有三成？大家努力

唔好咁開心著
對家出d咁既消息想我地輕視區選

雖然有可能選舉期間同點票期間做馬
所以要全民落去做票站臨時工 同埋 點票監票義工

運票箱入票站 未聽過咩?

九龍城區未食彈

仲有咁高.
我有D淺藍朋友已經割左席

可以再低啲

踢走民賤聯

yup我都係擔心區選 區選人數少 一條街種幾個單位已經可以左右選情

唔好輕視佢地，次次以為win硬，到時又大敗...香港人好現實，為左買野平2蚊可以送票俾你。

仲有3成on9仔咁多

仲有3成柒頭廢老

推
唔好輕敵
繼續fol禮義廉jetso攞晒d禮物

屌你老尾 仲有佢3成
3%都厭多啦屌

3成gum少?

如果全部區都係73比咪可以18區全部變黃
如果

我都信今次保皇黨支持度一定下降左唔少
但泛民本身就有地區工作不足(主動跟區又好，被動俾法團玩又好)嘅先天缺陷
再加埋政府玩DQ同掌心雷會愈來愈爐火純青
所以11月區選絕對唔可以聽到保皇兩句劣勢就掉以輕心

大家手上一票係100%零成本，
文宣絕對要開盡turbo叫齊男女老幼出黎投走建制

831同9月1要去邊

唔好淨係掛住討論

有請小鳳姐

抵撚死啦 死剩班廢老

希望香港人去到下年立法會都記得今次抗爭政府 驚黑所作所為

諗諗下會回應保皇黨既人一係扮中立，一係藍，如果內部民調都跌成咁，實際上應該會更底

抵撚死

對家驚閪
一車車票由深圳車落嚟啦
仲信真投票？

三成咁多, 推到得0

我無野講

跌到負數先停

建制太多鐵票，投票日記得飲茶直落打牌，等老人家開心一下

醒喇終於

袁彌昌正喎

係咪其實係臥底嚟

點解仲有支持

十一月就好睇囉

我識一個保皇政助 話八月最新民調已經去到二成多小小
係計左721之後

麥美娟：唔燃洗選

dq all 咪得

齊上齊落

要不斷推

三成都太多

即係再跌？點先可令佢哋跌到1成
佢哋好贊成啲愛國人士打斬黑衣人好暴力喎

奶共派有廢老票老人院票，共產黨又會動員，驚乜鳩?

色戒?

估到藍屍佔全港人口20%

3 成係統計偏差

So what?
有功能組別，永遠係多數派

佢地估計已經跌無可跌
因為已經去到鐵票位再多小小
再跌既空間已經冇乜

唔怪得咁想同香港人攬炒

鐵票真係無得郁？
仔女洗返佢哋腦反攻有無可能work?

剩低既只有既得利益者+愛國鐵粉
再加一堆白痴
中立已經走得七七八八

係親中、保皇 唔係建制派

都仲有三成
見佢有著數記得要照拎
唔好比廢中廢老拎到
到時三成都無

有西用咩 廢老一車車投屌

有人分析過

林鄭, 警察與(某D)建制派刻意搵機會暴力鎮壓, 因為"一國一制"係佢地既唯一生路, 否則佢地會俾人清算+選舉大敗

(出左"緊急法", 仲可能無限期押後選舉)

白痴有無得再洗返佢哋腦

或當日做一日孝子接咗佢哋出去飲飲食食無得投

yes
邪惡嘅人，係會做最邪惡嘅嘢

我真係未見過咁邪惡嘅so called
虔誠教徒

30歲以下去投票=非法集結
包贏

就算唔攬炒, 都可能俾人清算

They have nothing to lose.

所以呢單野點樣我地都係輸唔晒
票債票償的日子還有三個月
一路推到立會選舉

唔可以放過佢o地，三成仲係多！

唔信，亦唔會理住，搞掂眼前啲大鑊嘢先

出左香港民主及人權法案
姐姐做特首就俾美帝禁入境同凍結資產
所以姐姐而家好心急

試著說：執政共產黨

唔難想像嚟緊嘅選舉(如果仲有）

會變第3世界果啲賄選假選

agger
一陣政府借啲二話嘩有人號召搞9票站巧驚驚就可以押後
呢個政府有咩做唔出

仲有3成廢老藍絲

信你……至奇。

我又冇咩所謂
佢夠膽咁玩 依家美國佬眼中一定係冇曬自治

無
港澳辦
一句止暴制亂
傀儡林鄭就不惜任何代價去打壓佢做成嘅亂

最大障礙係守票站既公務員
所以清剿黃絲公務員係遲早既事

妹妹表示心涼啊

呢啲野J完就算 唔好掉以輕心

呢個推論都幾有道理
照計北京冇理由唔想件事盡快完結

三成都俾多啦垃圾

驚就唔好反送中

跟本係"建制攬炒team"

(TO BE FAIR, "攬炒"係中共核心思想. 文革都係咁)

建制派心諗，買票咪得囉，一屋多姓全部投哂我

其實最大問題係今次非建制全部都connect+全師動員盡出

建制就永遠都聚集唔到反對示威者既能量 撐警集會永遠都係雞碎咁多人 d廢中廢老 雖然佢地會日日屌示威者 但另一方面佢地亦唔會參與政治運動

同埋啲文盲廢老應該唔識答民調題目

一立"緊急法", 選舉可以無限押後, 而且分分鐘幾十年後先解除.

(當年國民黨係台灣戒嚴, 結果戒嚴令長達43年之久 )

支持建制！

講笑咋dllm!

仲有三成咁撚多 要再低D先得

有撚用咩
鐵票都夠贏啦

萬年國會

43年係金門馬祖啫
台澎無記錯38年

竟然仲有三成

新香港人
不怕被捕
不怕沒收
鼎力支持

一定係

你問下樓下日日屌人係廢青班廢佬有幾多選舉個陣係會去投票 呢d人連票都唔投 唔參與社會事務 佢地支唔支持根本wfc

唔好信

建制派支持行緊急法，外商撤資，有傳部分政界人士已經提緊款走人

不要輕信，小心佢放啲流料出嚟，等你輕敵鬆懈.

沒黨

唔可以放生佢哋，一定要一嘢打到死為止

仲有三成咁多！唔係掛

國家機器可以動員倒幾多成既票呢..
呢樣先係我最關心

有希望, 投票率先會高.
無希望, 大家留係屋企等焦土 (好似九西補選咁)

當然, 唔可以輕敵

(樓上)
漸漸被遺忘:

我識一個保皇政助 話八月最新民調已經去到二成多小小
係計左721之後

佢地估計已經跌無可跌
因為已經去到鐵票位再多小小
再跌既空間已經冇乜

佢地種好撚多票

證明一部分新移民/新移民後代都唔支持建制
剩返嗰三成應該真係核爆都唔割

唔好停呀屌

今次抗爭, 唔少年輕新移民/新移民後代都有企出黎

因為有啲係鐵票囉，果班低學歷、字都唔識多侵嘅老野

好期待區選同立法會選舉

仲會投民建聯
一係狗
一係廢老
呢兩類人應該送去大灣區

仲有三成港豬呀，唔好忘記有啲人好遊離，可能基於利益反惡法，未必係支持5大訴求，要努力文宣

好多受訪既都話示威者好暴力
但林鄭同建制更垃圾
建制都計緊流失既票會變白票(冇去投票)
定投對家
前者仲有得救後者p得k

到時好多古惑野

咁都仲有3成

每朝返工都見到DAB 條臭閪同人講早晨

自從我第一次閪佢面佢每日都自動無視我

講咩誠意丫

民調係三成，係未計種票，未計老人院

香港獨立

未夠

香港冇得救，仲有3成

三成都太多, 要佢徹底崩盤

難怪環球時報今日都話探討「緊急法」是正確一步

中共特色: 寧願自損三千, 都要保住權力

根據巴打"漸漸被遺忘"所言

二成左右應該係底線 (鐵票位)

放假風等你鬆懈，其實種票下佢穩陣過乜

三成俾多佢

似想叫人出來投票多d，三成真係幾多

又話民主係要令唔認同你既人認同你

睇怕民建聯都係想搵黑社會劈選民架喇

去到0都無所謂架
只要佢DQ哂反對派埋得囉。香港有咩係無可能發生

【國際路線】全世界印依款標語

三成即係仲有一半議席
咁多零票/自動當選

仲有三成，因為大家都放過左垃圾保皇黨

呢2個幾月，個個都剩係話林鄭同黑警，但完全無提過其實係建制班垃圾係背後興風作浪，係地區(元朗，北角)聯絡地區勢力幫政府執手尾

我唔相信政府無左幫保皇黨幫手可以係地區吹到雞

所以大家一定要打擊保皇黨

一日唔搞店選舉委員會班仆街造假一日都未有真選舉，佢地造假配票掌心雷DQ 真係大撚晒咁！

唔好鬆懈,佢可以種票假票甚至運箱準備好的票去點

已完全封鎖佢

仲有三成！搞錯啊

仆街，一成都嫌多

咪輕敵呀，話唔定放風等你以為贏緊唔駛出黎投票咋

三成即係仲有機會啦
又唔係

駛咩支持率
非保皇全 DQ

佢好似已經結左婚

只需狂loop 721 ，你班保皇仲支持警察，區議會選舉已收得皮
林奠同保皇狗玉石俱焚

8月的內部民調顯示應該去到<25%

警察都可以係假, 換下票箱又有幾難

721前定後先？

建制保皇全部自作孽

可能會現電子投票

選舉差唔多到，就要提返tg射上老人院保皇黨做過啲咩喇

憎死林鄭

三成夠殺啦
泛民會有人唔被DQ出線參選咩？
濕鳩政府肯定唔會俾機會泛民

大家繼續努力
要一鋪清佢袋

係選票上面做手腳等你張票變廢票，工作量應該唔會多過搬啲選民過去救急。

818前 班建制仲以為民意已經反彈仲串串嘴
點知仲多人 而家仲深潛

袁彌昌退黨保平安

仲未夠啊 跌多啲啦

到時仲有一國兩制先講
委任制 香港人全面收皮

投票日隨時變番四成。

唔驚
我走出票站實大叫投左建制

咪就係囉，香港好多天真既人，邊個叫上次個幾個人唔生性，選左佢地入去宣個誓都宣唔掂，浪費哂選民既一番心血，究竟佢地知唔知要谷到咁多香港人出黎投票唔係一件容易既事

你睇下樓主成日帶風向幫中共保皇洗底扮慘

葉劉中產票后唔驚
如果唔係點會出咁多聲

聽晚就係啦！幫手推

突發！已 connect 加拿大人！ [830 感謝勇武X重光紀念日］

8月30 20:00 去中環和平紀念碑同網上表揚勇武campaign

830重光日connect嘅對象就係英加！

以下係一d 實用既文宣，請大家借呢個重光日些牙勇武英姿，一定要加 #warriorsofhongkong，我地要營造前線勇武光榮既形象。同時用埋 #thankyoucanada 同埋#fightwithusagain 。

藉住呢個活動，講比一啲對勇武前線不懷好意嘅人聽，我地唔覺得勇武係大台係霸權係暴力！永遠不割蓆不分化！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

有3成都算係咁

咁係唔夠嘅, 冇理由高過林奠

我幾時幫中共保皇洗底?

你連cctvb既fake news都報

三成都仲係太多 班垃圾根本唔應該存在

不如話白頭佬唔生性仲好

3成都係好多人
200百萬人 小心小心

政府下一步係咪打算種票、DQ，甚至選舉舞弊，票箱消失

本來64 而家仲有3成

有DQ 有鐵票 陰毒招

本來建制派已經打破64 黃金比例 (九西補選)

今屆區選肯定海量假票

支那狗派蛇齋餅咪得囉
預多幾倍呀我一定攞撚哂你

仲有3成即係基本盤？
我覺得似作細數博其他人輕敵

選舉有多D希望, 會吸引更多抗爭者投票

但的確唔好輕敵

等你地呢幾年玩得咁撚爽丫拿 鳩㩒制 係又過唔係又過

九西係因為泛民玩出禍
又初選又𠝹票又有射落海

共狗驚就取消埋選舉，直接攬炒

所以建制會繼續用fake news分化

但如果分化不成, 就會黎硬招, 如dq (好似俄羅斯咁 )

唔好信 同推

應該用多d希望, 吸引人投非建制

同時, 唔好輕敵

報好消息唔可以？唔通個個post都係世界大戰抹黑宇宙了你先滿足？
一無fake news二無個人意見煽動邊忽係帶風向？ 傻的嗎？

點會得三成嘅？ 又話有沉默的大多數嘅？
定嗰三成喺建制眼中就叫大多數？

到時會有大量假票 票箱離奇消失
放心

首先, 謝謝你

而且其實, G持鄺神 都係玩野....

最大矛招

推出"緊急法", 無限期押後選舉

我驚鐵票唔止兩成

我屌 重有三成豬閪冇得救

建制支持度趺到陷家剷，我地都要繼續做文宣工作

咪亂打擊軍情，點止三成啊
連登仔個個愛國愛港
得媽媽王國同香討班反中亂港份子號召個兩百萬人上街
即係仲有五百萬人支持政府
驚條毛毛

駁唔到

我諗呢三成就係鐵票

屌 咁都仲有3 成咁多

其實咩叫掌心雷

我覺得到真投票 唔會少好多票

我絕對唔會睇少中共機器、廢老、新香港人既威力

到時又會爆發另一波嘅運動！

不可輕敵 敵退我追

當發現選民手掌或手持小卡寫上候選人資料、即俗稱「掌心雷」

內部民調

要令到佢地一成都冇
大家仍需努力！

佢地都會種票

屋企有老人嘅 要投票親自帶佢哋去
唔好俾建制派有機會蛇齋餅糭一車車送去投票

停電

出緊急狀態無限期押後選舉咪唔會選輸囉

唔好俾佢停！

未夠七年

未登記

或者要返工不了

屌日日都見到依條仆街喺度洗版，真係好撚煩

緊急法之後可能跌剩一成

我覺得發展咗兩個月

要轉嘅就已經轉咗

西貢加將軍澳

講緊11月

民意研究中心既數字轉變已經証明鐵票都開始動搖

再DQ 種票就連埋選管會拆撚左佢

記住，想擴大文宣威力、脫離同溫層，
要擴大文宣既可能性，
中立淺藍只會關心自己既衣食住行同埋錢

文宣方向：
- 放大緊急法既影響

- 放大林鄭既攬炒慾望

- 一人一個淺黃、中立既行動

- 放大tg既害處

- keep住loop 721同白色恐怖

唔夠低

831 91

一可以改票數，二可以狂DQ，三直頭可以緊急法suspend埋選舉，吹鳩佢咩

所以我之前問過

如果下年立法會選舉建制派連否決權都輸埋，泛民喺警暴濫權方面，會唔會有嘢做到？

831 91

滅到你返大陸訓街為止

屌你老母仲有3成

一世走唔出大灣區

起碼要佢地跌到一成

咁都仲有3成, 有無天理呀, 無腦既人多到咁!?

仲有三成咁高, 香港仲有咁多冷血人

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

大家繼續努力！

差不多啦，
既得利益者同社會最低層都係政府既票倉

唔好打飛機住, 隨時炒車
班建制狗次次選舉都話選情告急架啦, 有邊次係真?
大家唔好鬆懈, 繼續搞文宣

831 民陣遊行 91 機場 92 93三罷

係非民主派/官黑派
建你老母
制你老味派

黎緊選舉大家加油

Push

民調好死，佢地真正掌握嘅係選民名冊、掌心雷、種票同埋選舉主任……

個數據係7月嘅
黎到8月尾就唔知喇

腥講仁+廢老

仲有三成咁多，姐係冇事啦，又唔係drop to zero

下次就會同林奠齊齊跌至2成以下
#831 遮打見

放係區議會選舉，一個區得3成選票代表total loss, 放係全港就可能輸九成議席。

我開始擔心，777會唔會搵個藉口推遲區議會選舉。

唔好意思呢個要大紅字：

麻煩大家睇實自己選民登記資格

有啲擔心會有靈異事件岀現

係應該全民反對民賤聯

以下FF
泛民在選舉委員會有327 票，如果區議會取得過半議席，就可以全取選舉委員會117票，加埋有444票，上屆無投777有423 票，即係有近百非泛民無投777. 而444+96 = 542. 已逼近半數。今時今日北京重係咪保到777票呢？特首選舉隨時變天。。。無怪北京唔想炒777

咁都仲有三成
係對香港毀滅性的打擊

立法會既比例代表制保護弱勢政黨，就算直選議席都難以消滅帝制派，可能結果只係整體多幾席（如果無係宣誓時DQ 既話）
區議會勝者全取，變天機會大D

可能藉口係“緊急法”

抵死

Btw
有無端全文睇

有啲鄉事區/白區都係建制贏啦

或者有啲真區佬都難打

苦笑

,

仲有上次傘後選舉
好多人不滿泛民
無去投票
今次一定可以動員到更多人去投
單議席單票制
一定要協調好 打殘保皇黨

以家班建制都比林奠叫唔好出咁多聲，係得林奠家姐Keep住仲有出聲

真係要啲乖孫去影返自己個老人家，帶佢出去飲茶玩一日，自己就夜晚先去投票

唔好咁天真, 知唔知幾多廢老明明字都唔識都會去投票?
係因為鐵票呀.

建制鐵票你估好似我地咁啲人自發去呀?
係分好哂區有哂負責人, 個件寄生廢老乜都唔知神推鬼擁就入咗去嗰隻
係每一票都係有人認咗頭保證點樣送入去.
所以先可以做到精準配票
啲故仔全部都係智商無下限, 例如圍村咁, 一早就有人同你講"我地條村要投呢個", 跟住啲牛屎街坊就會跟.
點解會俾面跟?
你諗下幾十年關係, 幾十年蛇齋餅糉, 幾十年地區利益, 邊有咁易破壞?
長遠久知你就會覺得呢啲係"日常!", 係1只要你反一次面你都會覺得心虛嗰隻地步.

抗爭體制內外都要做
我信現時民怨在制度內都可以玩贏
但一定要繼續團結不分化不割蓆
唔好忘記上屆靠傘運立法會都有30席
仲有要防港共用陰招
今次除左DQ 做票機率極大

恰眼訓打漏嘢

我講啲故仔全部都係智商無下限, 係講佢地信緊嗰套故仔, 佢地連投票唔係睇政黨, 而係"我係某某陣營, 所以我係指定要揀呢個人"
佢地係直頭唔會覺得自己有得揀第個, 連思考權都交埋出嚟, 仲點會唔係鐵票?

至於點解可以咁行動一致就睇返上文.

全文其實好精彩, 我大約cap左啲論點出嚟比大家討論:

1. 時間回到今年4月28日，民陣舉辦第二次反對《逃犯條例》遊行，人數由3月31日首次遊行的1.2萬人，在一個月內增加10倍至約13萬人。袁彌昌同日在社交媒體發帖形容「Hong Kong has reawakened（香港再覺醒）」，他向《端傳媒》表示當時是希望發出信號，民主派經歷幾年低迷後已重新聚集。但信號並未被建制派接收，他說，身邊的建制派對此無動於衷，認為夠票通過修例，「泛民叫到十幾萬人是濕濕碎（編：小意思）

2. 不過，敏感度不足只是表面，更深的是權力來源和政治對立的問題。「建制派好多工作都是中聯辦代辦的，他們對自己的選票數字、選民掌握都不是想像中咁好。」袁彌昌說。「建制派的老闆是中聯辦，中聯辦才給到票他們，雖然票是市民的，但中聯辦可以動員到那些票」，因此令建制派在事件中可以無視民意，跟從中聯辦的意思。
5f09dd54bab0e1605899964
5.不過，儘管這種管治模式和管治聯盟面臨巨大危機，中聯辦、建制派和政府三架馬車仍然緊緊地綑綁在一起，沒有實質的分裂。

袁彌昌認為，這看到中聯辦最厲害一點，就是令這麼大的群體可以始終綑綁在一起，即使貌合神離也不敢做些什麼，「你一切割，對他（建制派）就是一個核彈的選項，是一個被毀滅的選項。但我覺得不一定的。」袁彌昌說，這種綑綁對建制派本身也有很大損害，因為事件明顯是林鄭月娥和行政會議的責任比較大，而建制派即使不能完全割席，但可以講清楚事情發生至今，究竟哪些地方是自己的責任，哪些地方是政府的責任，牽涉警察的行為也不一定要全部支持。

6: ```此外，新民黨在2017年12月舉辦「港獨爭議研討會」和2018年4月發布「青少年國民身分」研究報告。袁彌昌坦言，這兩個舉動在建制派裡面是「很踩界」。「港獨爭議研討會」旨在探討港獨思潮背後的根由及對陸港關係造成的影響。國民身分認同的報告由新民黨委任教育大學研究，指出香港青年與內地對接程度較想像中高，有高達七至九成半受訪者中學生分別有使用或擁有微信帳戶、懂閱讀簡體字及曾到訪內地，但報告同時揭露三成受訪青年認為香港人和中國人身分不能相容。袁彌昌相信，這些活動和研究不但可以向中聯辦和港府反映真實的聲音，而且可以「觸碰一些建制派不敢觸碰」的議題，打破建制派同溫層，「建制派本身有這個功能、這些機會，但選擇不去做」。然而，無論多精心經營中間和進步的路線和形象，在政治浪潮前都是不堪一擊，化作政治陣營上的鐵板一塊。「本來我看是有可能性的，但去到後期很快就補選，很多爭議事件，如一地兩檢和DQ事件，令可能性都沒有了，」袁彌昌說，「實際上你見到兩次補選（因劉小麗、羅冠聰被DQ後的補選），操盤都是中聯辦，你見到全部人都要歸隊。」

7. ```「你（建制派）已經取得過半數議席，但你完全提出不了任何主張。你要不制衡政府，要不幫助政府，但你兩個方面都做不了，任由政府『亂咁來』（胡亂施政），在下面搖旗吶喊，一點用都沒有。整件事又被人看到，中聯辦在背後操盤。這是一個inconvenient truth，但你不可以做得越來越核突，連簡單的遮醜布和掩飾都沒有！」

在建制派實踐中間路線面對挫折，標榜中間派的民主思路近日亦多人「跳船」，袁彌昌認為這個路線仍然可以存在。他分析，中間派有時候不需要和中聯辦和政府「溝通這麼多」，目前的失敗正正在於走得太近。

8. ```「你知道他們（中聯辦）有龐大的利益，有自己的想法，你的意見，幸運就會用得上，但都不是很理會你。收風的人在整個體制裡面，很小心，不是什麼東西都可以報上去，所以造成很多誤判。」

屌你老母用撚我10USD

同埋袁彌昌講嘢真係唔好信足.

佢或者無錯, 啲假中立扮專業建制可能會受影響比較大, 但民建聯同鄉事鐵票, 我同你講一定維持到九成.

嗰啲人會因為良知警暴而唔投?咪玩啦, 佢地fake news 當飯食, 佢唔會動搖不止仲可能會提早投票.

所以我估計投票日當日, 我地上晝條數一定唔會靚, 對家比上次超前係會好正常, 但應該會無乜後勁.

我地嬴嘅位只係以前無投票啲灰心/無用派同一堆年輕新選民, 你話區議會夠唔夠翻盤?我無咁樂觀.

或者區選佢計過數, 損失唔大可能仲未敢改驚激起民憤, 但立法會幾乎肯定係賤招盡出, DQ幾多得幾多.

你有得睇埋華爾街日報，抵啦